琴晚見到呀活送餐員個死毒撚係到睇車真係笑死我

下下喺度屌人架車乜乜乜又話啲車垃圾 結果又嚟喺度睇車

因為我之後打返啱

擺明引你入黎撚你

Ching sick ball

除左ae110，其他全部辣殺

仲有右AE110

有冇相睇？？

冇

左光斗

當你狗咁撚左你入來

撚狗